Märt Roots ei ole oma maja kõrralises seisuses pidanud, peab sellepärast Taaniel Taawetille 2 rubla h. maksma ja katukse parandamisele 200 leisikas õlgi andma.
Taaniel Taaweti talus on majal 1/4 katus uus, ait hea ja hea katuksega, laut hea, onn kaa hea, aiad heas seisuses; 4 süld puid on õues walmiks weetud.
